電腦點樣share mon去smart tv

近排買左部電視試左好耐都Share唔到去電視
電腦冇WIFI 但係電腦同電視都用同一個上網

駁條hdmi囉

hdmi

如果用HDMI太遠啦 起碼要10M長
有冇D無線方法

有無線hdmi

Chromecast

我本身有用但轉左smart tv就比左人 點知都係唔得

點知你個電視support 啲乜standard

btw Win 10 Miracast好似真係要WiFi, 你用LAN線連同一個network都冇用

有好多程式都可以，但好白痴都要2邊用WIFI
電視機插lan線都唔得